【抗暴之戰】11.11揸鐵馬撞人群 交通警「休假調查」變「放取病假」

【抗暴之戰】11.11揸鐵馬撞人群 交通警「休假調查」變「放取病假」
1小時前
即時要聞

11月11日有人在全港發動三罷，多區出現警民衝突，手無寸鐵的周同學於西灣河被交通警槍傷，當日亦有交通警於葵芳新都會廣場對出道路駕駛警方電單車多次高速駕車衝向人群撞人，至少兩人被撞傷，當日警察公共關係科總警司謝振中於例行記者會中，指警方認為事件非常嚴重，涉事警員已遭「即時停止前線工作及休假」，並交予新界南總區調查。不過警察公共關係科今日回覆《蘋果》查詢時表示，涉事警員當日執勤時遇襲受傷，目前正放取病假。

屌，做咩都冇後果

屌 仲出緊糧

天大笑話

原來犯左法放假就得
等我開間公司專做犯法野
俾人捉到就放佢假

佢係咪有精神病

人肉推上熱門